正視聽 天文台做得好好 我like

如題

真心大風到唔應該出門口